飲食台成版踩台灣咩事

咁明顯好肉酸

台灣有啲嘢食真係好Q難食（香港人角度）
如果你可以食晒成碗肉圓話你好嘢

炸既肉圓我成日食 屋企都會整

事實台灣嘢係難食

炸肉圓好正
我覺得好食過香港嘅潮州粉果

整返個插香港劣食po 打返個和囉

叉燒湯意應該可以排第一

澳牛叉意劣食世一

點樣成版可唔可以攞啲証據出嚟睇睇？

笑撚死 成日覺得有PR搞鳩你
有人提開台灣嘢咪多人討論囉 過兩日就冇架啦
飲食台夠成日有人反韓國嘢食啦 係咪又PR公司分化？

你連台灣熱炒都吹奏得 咁撚唔識食 你都似PR啦

咁嬲做咩 我咩都冇講

ching份人講野算公道

其實係台灣食其他國家既野仲正
之前去台灣旅行之前問D台灣人有咩好食
個個都叫我食日本野/西餐
問佢地有冇咩野地道D既台灣野
佢話要地道去夜市
我果時去台灣D細細間cafe食早餐
D包同咖啡又平又嬴哂中環懶係高檔又貴到死果D

台灣cafe啲西式早餐勁抵食

台灣嘢still better than 韓國屎

pr公司又搞事

啲brunch超平仲要好食先$40-$50港幣
香港我諗要$200都未必有

台南野食好好味

我咩都冇講
不過奇怪入面留言既人冇咩飲食台啲人
起起底知咩事

你想講咩一睇就知啦 on9

你咁講同cctoy啲傻鳩有咩分別
人哋一講啲嘢唔啱聽又冇開過po就屈人係五毛分化PR
上咗熱門自然多平時唔上飲食台嘅人留言
呢啲份A台B台小圈子文化好心就收檔啦

你入去睇下再起底咪知

仲有福建炒飯

你入飲食台望下
真係突然間短時間內有好多呢類post

起咗你底 你似弱智

根本就好明顯
跟住講講下話咩台灣同大陸一樣
明面上吹奏香港但講講下不斷吹奏中國 屌埋日本韓國泰國垃圾

樓主有妄想症 無計

我一開post即刻衝入黎嬲豬

呢幅圖關我咩事睇錯人名？

佢邊個似弱智都未知

sorry quote錯人

有堆波台人型蜈蚣

香港茶餐廳垃圾程度吊打全世界

點睇張圖？

話唔定係好多人見到有共鳴先跟風開post
唔一定係五毛PR開工

原來真係弱智

樓主咪似之前時事台愛侵力嗰班傻鳩 有人講嘢唔啱聽就起底五毛PR

你叫人地會講明個價你聽 你去一轉鋰魚門望下 餐牌都冇 叫你魚缸自己簡魚
開哂魚先同你講個價
話要等師傅處理左先知咩價
香港呃人錢應該係世界第一

相反意見/反台灣/唔係屌支那既post
一律當五毛處理

大把人都試過quote錯啦 有冇樓主貼張寫住時價嘅圖話冇時價咁弱智？

飲食都要講政治
既然台灣同大陸一樣咁衰
又何來有吹奏中國之說

唔會好似香港啲垃圾鋪咁寫時價昆錢
咁你張圖有冇寫時價？

大雞樂做咩咁撚快衝入黎屌我 我咩都冇講你就咁嬲
你個post好多人要覆都要專登入黎屌7我

野食既話
平價野/所謂平民美食 一定台灣係贏
畢竟好多家庭式小店 競爭幾大下
香港既平價野食基本上都比連鎖店壟斷
小店entry barrier 好高 市場競爭少

高價野就調返轉 冇記錯台灣得一間米芝蓮3星

大陸就算吧la 平野唔係食垃圾就係食化學野
貴野食水深 唔少係揾笨 / 得個樣
有實力既唔係“領導,”冇“guanxi”都冇資格食

你咩都冇講咁你開po做乜撚

你開完po我過成16分鐘先入黎都叫快
你對快嘅理解力都幾異於常人
同埋唔好成日覺得人嬲 我笑緊你條傻西姐

btw 一定要覆哂所有人？咁你都好多人要覆

樓主冇台妹直頭7到喊

又想踩埋一份？

冇台妹我踩你
有台妹我撐你